邊到有非支那製既縮骨遮賣？

之前係日本左搵右搵 勁難先搵到把唔係支那製既遮 跟住一睇完個價 圍番港紙成700蚊 買唔落手 最終冇買到
但我本身用緊把遮已經用唔到 焗住要再買 所以想問邊到有唔係大陸造既遮買

畢直300樓下

台灣
不過有d都貴
尤其西門町個間

Sorry 想問香港

梁蘇記？

食水好深

唔用支那野都咁多負皮

mtr 個d 是唔是

想搵日本製
係日本見過一次但計返要成千蚊港紙
btw梁蘇記垃圾黎
成日吹斷要拎去整

又要非支那制 又冇錢買外國貨
你咪撚用啦

遮太易唔見， 用支那野最好， 本身都係垃圾， 同佢地國家同國民都一樣， 唔見左比人當垃圾都唔心痛

過千不如買fox umbrella

senz囉

300樓下想買把靚又要唔係大陸做都幾難

咪臭係

我前後買過梁蘇記四把遮
都係梁蘇記自己製造
最近買嗰把係大概兩年前
雖然係幾貴同相對墜手
但真係好實淨同未攔過
感覺上都好似唔會攔咁款
而買嗰啲平價遮
真係俾風吹兩吹，反兩反就攔

美帝fnova travel 兩舊有找

London undercover

個骨好似轉左大陸造

真心 sea to summit 幾好用

整一次 三個月

senz都係mic

Fulton

用緊聲稱係德國嘅

之前一search就成堆淘寶貨